警方：暴徒對警務人員染病幸災樂禍，行為令人髮止

明日警方回應應該係咁上下

卓孝業多撚謝你呀
送份咁厚禮

屌你老母黑警
抵撚死
報應啊

black popo forever all dead

咁既時勢仲搞派對怪得邊個？ 咁邊爐家族都好冤枉？

香港警察 肺炎爆發

警隊自己攞黎
天有眼病毒識認人

警方： 車公行為令人髮止

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

光頭劉sir話......

關我撚事

非常無聊

支持醫護罷工

俾全世界瘋狂恥笑都係自己攞嚟
黑警死全家

真實對白：暴徒…咳咳…對警務人員……咳咳…染病幸災樂禍…咳咳…，行為令人………咳咳咳咳咳

過一排應該要其他部門代出了

班黑警做咗咁多衰嘢你估唔駛還呀！我覺得呢個劫嚟得算遲啦！

相信警察唔會臨陣退縮 一定會企最前線抗疫 因為做逃兵係要被處決

留名睇謝振美中武肺

唔涼薄到黑警回應唔收貨

各區申請開香檳大遊行添啊屌你老母

下個到你啊monpost狗

對啲人聚會表示遺憾

三萬個齊上dirty ward 齊落地獄

你吹呀？

以為衲dee開post

哦

佢夠膽咁講，我會咁覆佢！

我真係恭喜曬你地啊

迴力標

回力鏢
祝醫護手足身體健康

支持盡快捉拿襲警暴徒武漢肺炎

希望警方澄清確診姐是否有同收銀阿姐做愛

啱
死咗先值得開心

乜唔係成班去深圳食海底撈咩？去得就預咗有呢Ｄ風險

自己戇鳩咁嘅時勢仲鍾意搞party仲怪人笑鳩佢

又令人心寒

各位啊Sir早晨！我叫衝擊21，祝各位啊sir年年有今日，歲歲有今朝，長命百歲，歲歲有病

你唔柒講法治
仲髮你老母乜野止

擔心自己都食埋一份？

唔係咁明 同佢有咩關係

推

又一和理非

多謝卓SIR

屌你驚方唔係好鐘意開香檳架咩

呢班暴徒

我已經打左次飛機慶祝

推定畀記者先

班黑警全部都係公餘時間中招，唔係工傷。
咪𨶙用公家錢保償

公我贏，字你輸

髮指

卓孝業底褲好黃

死全家先啦

幸災樂禍犯邊條法呀？
而且開心又一日，唔開心又一日，不如大家開心咁送佢一程啦
而且警察咁為市民，都唔想我地擔心㗎

係興祝緊呀，吹呀

狂賀

擺明唔係佢啦 佢退休點會得班員佐級去退休宴再低都有返幾個警司級

記者應該問：點解你哋咁多保護裝備都中招？點解普通人及醫護前線只有外科口罩都冇事？講問警方係咪浪費緊醫療資源？
黑警：沒有回答

請*

我髮指你果髮指

我髮指你個髮指

警察死全家
禍必及妻兒

繼續集氣

開香檳慶祝

三萬黑警 缺一不可
希望黑警全部都瀨野啦

近排回力鏢特別勁

政府前日先講 唔應該聚集 同政府抗疫政策背道而馳

犯法咩？ 拉我囉

Wfc黑警點講 慶祝左先

我地遺憾你個遺憾
髮指你個髮指

幸災樂禍係我人權黎喎

好想睇隻前芝娃娃發病 冚家剷

走唔到喇，比天收，黑警連個天都想你死

咁巴撚閉唔好要人醫啦

三萬Thanks點解既
三萬警犬？

又遺憾

我對於班垃圾仲未死就真係遺憾喇

快啲R.A.P

警察集體用磚敲打被捕學生頭部

個肺有花嘅全部同我入嚟！

先盡快令患者如實招供,是否係透過與北方姑娘嘅體液交換活動而獲得病毒. 同埋是否透過與收銀進行過體液交換活動而將病毒傳播比人地.
盡快令公眾釋疑,避免不必要嘅恐慌好啵.
係就將北方姑娘同D客揾埋出嚟隔離醫治就得啦. 隨時全部患者嘅病毒都係嚟自於呢個北方姑娘呢.

禁止香港人幸災樂禍囉 你地最叻架啦

今晚開心到訓唔著

傻啦，出黎講果條友都要隔離

行為令人髮止

劉炸雞微博都話想醫護得武漢肺炎啦
有咩問題

要死十次

警方造謠 那有肺炎

已準備好回應林奠

市民回應警員聚餐

多個3萬個like
係咪=你地抵死，
定你3萬以外就係暴徒

吹咩

3 萬個黑警唔該最緊要有事

我相信報應了

人生何在逞英豪，天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

屌，又幾好

車公

醒起句對白：仆你個街用假銀？

抵死

黑警死全家
個肺生到花

最緊要係人有事
RAP

成日都嬲，衰嘢陸續有嚟，有排嬲嬲豬

傻鳩 入隔離營啦快啲

係呀全港都暴徒啊
一齊賀佢老味

3萬 thanks

你地唔好咁衰啦，我會持續關注染病警務人員........死得未

仲記得有犬見手足被自殺
話要開香檳慶祝

車公好準

係黑警KOL光頭佬放回力鏢咋

逃兵要中冠狀病毒

收皮啦
之前有手足死 你老味講乜鳩啊
開香檳啊 屌你老母
唔好當香港人係善忘啦

醫護罷工 到 集體談判權

有邊個幸災樂禍啊？
有災禍咩？

3萬吖!!!!!

Sorry sir不過我中意牙，吹啤啤？

抵撚死，三萬thx

我髮止點解唔TK呀狗賊

我認仆街丫，吹咩！
黑警死撚埋，開香檳慶祝添丫！

正字：髮指

Noted

Thanks都唔撚想比你

爽呀！黑警死全家

退休警算唔算逃兵？
又中

應承我，今日全日熱門ok？

黃Sir.jpg

得個一個，咪撚打飛機住啦。起碼去到5000個先打

慶祝下又暴徒
暴徒標準真闊

暴咩徒？ 有人衝擊搞到你班狗染病咩？
On9 架

有心唔怕遲丶報應最理想嘅畤間就係佢哋無防備嘅時候丶仲攪呢啲大型聚會丶好明顯係on鳩丶最好59個都假隂性！

那一餐正時卓的退休酒

對 最緊要齊齊整整呀hi

黑警嬲豬
手足走呀

3萬thanks

鳩頭警犬 : 希望罷工醫護中肺炎

十多日後

警隊爆發肺炎感染

促進殯葬業

最好全部死哂 一家團聚

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死晒全家笑哈哈

光頭咒醫護呢咁

今日唔笑唔通留返拜山先笑呀

對, 一家人最要緊是齊齊整整

周梓樂果陣邊個話開香檳

你有你髮止 我有我幸災樂禍
無衝突 打9我？

卓孝業最緊要盡孝業, 唔好丟低D屋企人響人間

俾個手指公你地

er蛇變做咳蛇

陸續有嚟

食得深圳海底撈，就有今日

點會呀, 明明沉默大多數都撑警

孝義～永在心～～

自己衰on9怪得邊個？
琴日又殺一個手足點計
同你開香檳慶祝咪算係咁

因為721.831全世界知道香港警察係人渣

黨賜病毒
仲唔快D 謝主農恩

明明慶祝隻狗得到黨嘅偉大眷顧
得到祖國最新型嘅武漢肺炎病毒
能夠同全國幾萬名同胞共享榮譽
你老母竟然試圖譴責
話我哋幸災樂禍
係咪嫌棄黨嘅恩情？
係咪睇唔起雜爺爺？

不完美
可接受

抵撚死呀

繼續慶祝，不要停

你咪髪指囉
人都就死 幫你同袍籌定安家費啦

抵啦 死黑警

唔撚好死，記得長病百歲

快撚d 死啦 仆街狗

白痴!
有冇睇mcu 緊係囡囡同老豆講愛你3千次,
不過依家係3萬 咁囉。

叫班狗自己檢討下啦

幸災樂禍就係暴徒
執法者咁都當証據
咁撚兒嬉仲話自己專業
官唔笑自己都唔好意思啦黑警

做足9個月傷天害理嘅事
車公亦已預警 還不收手
皇天撃殺由北而南
天眼灰灰疏不漏

應該係令人心寒
上次天降單車都係咁講

回力鏢姐
黑警賤種死全家死清光

我估唔敢咁講 佢地條命係醫護手

仲有29999隻

自摸 多謝晒

我一直都唔信報應
呢單野真係令到我不得不信真係舉頭三尺有神明
一切都係因果

口德+1